點解linkedin d人會用第三人稱介紹自己

Ben is a creative designer .......

Emily produces quality outcomes.

樓主 is a stage destroyer

Carrie is Chief Executive of Hong Kong

客觀d (文字上）

你好了解你自己咩？客觀啲好啲嘛

痴咩線黃生

cute d

扮客觀